gilgil random
===

## 뭐하는 프로그램?
* 수업 시간에 학생 중 아무나 콕 찍어 질문을 하거나 뭐 시킬 때 긴요한 프로그램.  

## 어떻게 사용함?
* Random 버튼 : 전체에서 아무거나 고른다.  
* +Random 버튼 : 현재 위치에서 1+rand(n) 만큼 증가하여 고른다.  

## 라이센스는?
* 라이센스 따위~~~ 걍 쓰슈.

이제 random.org는 안녕~~~  

https://youtu.be/ImP4P2MCNt0